又話港女拜金 點解呢條女咁撚正都迷廢青

如果咁係靚仔 我冇嘢講了。。。

除左口罩先講啦

面形靚 眼大大咁

屌 原來係拳手 一日比唔同男人摸喎

男人唔壞女人唔愛

我女友帶左口罩都女神咁，但除左口罩就會見到佢大鼻，唔好咁多幻想

每次做愛咪要帶口罩？

叫佢自己戴眼罩啦

港女講野你都信?

你大把女愛啦
個樣壞掉了

講真 呢個任你點整都唔會樣衰得去邊 成個迪麗熱巴咁

on9

呢d mk妹正能到

毒撚真係好恐怖

CHING識波

我靚仔過佢

依個差極有個譜，
面型，鼻型，眼，皮膚都好

Yes

如果係大口孖潤腸呢，仲譜唔譜

睇對眼已經知唔會差得去邊

應該都係差唔多呢啲樣

仆街磁石
自己社交圈子亂都會好容易識到啲鳩人啦
3個月算係咩刻骨銘心

鬼叫你要識呢啲仔

對眼幾靚

跟我 我養埋佢好過啦

d拳手好能死蠢成日比男人呃，我識過一個拳手又係咁

阿凡達

因為無腦mk妹配mk賤男囉
但呢種mk妹送俾你都唔要啦
蠢過閪讀到中三就輟學咁款
同埋毒撚唔好妄想做mk賤男
賤人你地可能係 但一定mk唔到

啲game girl玩到問我地拎contact

我都O撚晒咀

好明顯整過黎啦

一睇就知個鼻係假

Mk妹配mk仔，好正常

無樣又知正?
btw 男既真係又食又拎...晚晚中出 仲有錢拎

個廢青靚仔過7成港男
條女又做埋啲俾人當係雞嘅行業
俾人覺得唔係咩好女仔
所以都無乜好揀 揀返啲廢柴匹配

識真人，嚇死你

貪人靚仔

駁唔刀

。。。髪線

蠢女人唔要都把啦，
一轉頭幫你訂十年鑽石能量水，
鬧佢又喊住話為你好

擘大口之前都ok

係
但你條友點都唔算靚仔啦係咪

咁樣睇側邊都覺得由佢左眼去右眼 搭的士要跳錶

一睇就知整容雞啦

做得消防
大隻
夠高
又政府工
樣唔差識着衫就ok
根本好多女
而家都揾到
揾得多過男人
貼返條仔仲得
情願揾個外型ok
夠高（好緊要）

ching幾高質

你食開屎

個女個鼻生到上眉 假的

點解我正正經經做人
有安定收入就手仔都未拖過

突然覺得自己有希望

相信蓋清眼光

點解成班戴口罩都睇到佢面形靚 X光眼？

你咪下下set自己做樣衰既standard

隆到條山骨成個呀凡達咁都叫正屌那星

咪嬲啦
講中左就想咬我
Sit